
                      Claramente he cometido un error antes de ver la película y tal error fue adentrarme en el universo de los comics... y es que la mayoría de cosas que hicieron que esta película no me satisfaciera del todo fue precisamente que mucho del material (sino es que todo) que conocí de los cómics, NO está en la película. Eso me convirtió en algo de lo que más odio un semi-erudito de los super heroes que esperaba que se respetarán las escencias y matices de los personajes y las historias en la película... grave error... pero ahora me he dado cuenta de esto y he grabado en mi mente que el Universo Cinematográfico de Marvel es completamente distinto al de los cómics o el de las series animadas... eso aligeró mi pesades en cuanto a esta película... seguiré conociendo más sobre los personajes, las historias, los comics, las series... pero ya no cometeré el error de tratar el UCM como algo complementario a lo demas... SON COSAS DISTINTAS... NO TIENEN EL MISMO OBJETIVO... y la película AVENGERS: AGE OF ULTRON CUMPLE SU OBJETIVO!!!

Yo la recomendaría AMPLIAMENTE... para alguien que no es un "hater" de las adaptaciones y obviamente para alguien que no busca otra forma de acercarse a los super heroes y su universo sino por medio del cine. MUY BUENA!!!
        
            